有冇愚樂台手足一陣出去立法會Party with TL？？

唔係做咩犯法嘢！！只係fans們想Party with TL！！
從來沒有想過太認真！！！
I just wanna have some fun！！！
Man 我只想做好自己
I don't really care what you people say
生活像一場遊戲
讓我自由地高飛
Party all day 我未怕死
Ok ok what you gon say

TL in my area!!

this is how we party

手足們如果被狗逗就…………

或者係………

勝利同你party！！

歡迎外國人參加
一齊Party with TL#bye#lm2

傳聞齊心做呢個動作會嚇退班狗

點解有種感覺樓主好似玩緊TL咁..

仲有fornite dance

下 樓主出哂名TL嘅私生...

Party all day 鵝未爬死

ching ho ballTL寶寶成日都覆我post 證明我係佢首席真飯

生活像一場遊戲 讓我自由地高飛

希望聽日手足們出到去唱playing with tl
好過唱聖詩喇
歌詞又有意義

我說過做得到

who

唔想篤我老死出嚟..

ching 你咁樣貼我出嚟
一陣班狗就點曬我相啦
我仲點去Party with TL呀？

Proud to be a ToLove❤️